
Возьму бумагу, карандаш и фото любимой
Нанесу на лист и штрихов паутину.
Мысли о ней необходимы, мы одно единое
Хотя порой я веду себя как скотина.
Опять нагрубил, она меня опять простила
Такая картина и мне реально стыдно
За свои поступки, а тебе обидно
Ты любишь, а сама как будто нелюбима.
И я опять кому-то сломал нос за то, что он подошел к тебе.
Какой-то петух, не переношу на дух.
Когда я злой мне не важно трех или двух,
Я всех положу если кто-нибудь коснется твоих рук.
Я собственник, я агрессивный
И чтобы изменить меня, увы, тебе не хватит силы.
Ты мои слезы, в сердце занозы
Что не дают тебя позабыть.
Это так сложно, почти невозможно
Тебя разлюбить... Тебя разлюбить...
Парни твоих подруг женский идеал,
А я со своими замороками уже заеб...
У них ужин при свечах, а у нас скандал
Вечер в слезах, сидя молча у компа.
Тебе без меня будет лучше, я уверен
Я не романтичный парень, я не весенний Есенин.
Я потрясенье и тебя недостоин,
Прости за то, что я тебя опять расстроил.
Не нужно было занимать твое сердце пустое,
И свое счастье строить на чужом горе.
Так что ли? Или по-другому нельзя?
Я просто пишу тебе, а за окном зима.
И люди кто куда по своим делам,
А у меня в голове только хип-хоп и план. И ты.
То, что назвал тебя третьей — извини,
Я устал уже сам от собственной усталости.
Ты мои слезы, в сердце занозы
Что не дают тебя позабыть.
Это так сложно, почти невозможно
Тебя разлюбить... Тебя разлюбить...
